操你媽的下午茶吃鳳梨黃油酥脆皮麵包和一杯橘子味碳酸飲料簡直就牛B死了

不如算啦，好嘛？

算你老母

配奶茶正啲